{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160494?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 캡틴게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "ペンションでのチェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。追加料金は基準人数を超過した場合のみ発生し、追加人数は事前にペンション管理者と相談する必要があります。 追加人数に料金が発生し、最大人数を超過して入室する場合には返金はできません。付帯施設がある場合、追加で利用料金が請求されることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。予約管理には多少の時間差がある場合があり、重複予約が発生した場合には、先に予約された件を優先します。入室時にはIPTV、WiFi、客室禁煙、共用キッチン、駐車場、送迎サービスなどの特典を受けることができ、ファミリー海水浴場も近くに位置しています。ペンションの運営方針により、基準人数と追加料金は変動することがありますので、予約する前にペンションの基準をご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何に対して発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超過した場合のみ発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は事前に相談する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数は事前にペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に料金が発生する場合、最大人数を超えて入室すると返金はされませんか？",
            "answer": "はい、追加人数に料金が発生し、最大人数を超えて入室する場合には返金はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加の利用料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設には追加の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確認できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動するため、予約時に確認できるとは限りません。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差がある場合がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には多少の時間差がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合には、先に予約された件を優先します。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室時にはIPTV、WiFi、客室禁煙、共用キッチン、駐車場、送迎サービスなどの特典を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション周辺にはファミリー海水浴場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "ペンションの運営方針により、基準人数と追加料金は変動することがありますので、予約する前にペンションの基準をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 482
    }
}